港式犬儒主義，又稱沉默大多數

請大家比少少時間睇哂條片佢

自推

推

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

自

我冇野講

view數少左 觀看次數:35,581次 睇完變 觀看次數：24,769次
係咪正常 好少留意

push

睇哂
屌高質到痴線

無condom !! 一定有人記得!!

勁高質

唔聽歷史直飛去16：33
真心好有意思，真係要睇

重要！入黎睇左佢，會影響勝負！

一個上環義士幫各位連登仔既721整合

幫你推一推 學術post

推！

推爆

Push

推
好長，慢慢睇

其實講少左種類, 邊有咁多人有歷史知識做佢講果種犬儒

我唔係好明佢講蘇聯興亡關咩事

蘇聯史太林當年培植中華人民蘇維埃共和國
隨後成為今日嘅共產黨

聽左三次 好有料